有乜謊言永遠都有人信?

今時今日傳銷仲可以搵錢
黑眼圈/眼袋可以揸眼霜解決

老鼠會只要繼續換咗個包裝就可以繼續存在 繼續大把人信

我會愛你一生一世

相信共產黨

風水

多得班無料到既扮有料搞到咁

一國兩制

大個有女朋友

民主中國

警察係維持正義

我下次唔會架啦，比多次機會我呀

可以局部減肥

我呢排都賺夠 好想俾其他人賺下